公共倡导办公室认为，这可能会允许更容易起火的草和非本地物种扎根。 早间报道:电力公司的防火计划受到质疑，圣地亚哥之声2020年8月25日 
 最后，朱迪·丹奇(Dame Judi Dench)凭借《菲洛梅娜》(Philomena)获得2013年奥斯卡提名，这是一部基于事实的感人喜剧，植根于爱尔兰莫德林姐妹(Magdalen Sisters)可怕的丑闻。 布莱恩·t·卡尼| 2020年8月20日|《华盛顿刀锋 
 他们的无力感，无论是真实的还是想象的，是他们绝望的根源。 Z一代受到了气候变化的“创伤”，而他们是对抗气候变化的关键 
 就像海绵一样，“海绵”将水分保存在其内部，防止水分向深处过滤，从而无法到达植物的根部，从而增强了肥料的效果。 一家挪威初创公司正在把干燥的沙漠变成肥沃的农田Vanessa Bates Ramirez, 2020年8月19日 
 当你修改引力时，你是在试图回到时空的根源——左边——看看是否有一个有意义的修改。 《杀死引力幽灵的物理学家》|托马斯·勒顿| 2020年8月18日|《量子杂志 
 希望赢得红州支持的共和党候选人可能会找到比来自达拉斯的球队更糟糕的球队。 克里斯·克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗? Matt Lewis 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 去年夏天，我和第一位黑人超模贝弗利·约翰逊为The Root谈论了这个问题。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 它是从腐朽的根中生长出来的——努力用详细的指令取代人类的判断。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 irony一词的词根来自希腊语eironeia，意为“说谎者”。 达到一定程度:他们让我写莉娜·邓汉姆|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 和你需要在生活中找到的朋友和人交谈，让谈话顺其自然。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 他正是法案希望为我们提供的，一个正规的根管医生，非常适合这个地方。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 但非自然奇迹的根源是自然奇迹——人的心。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 你看，我跟在他身边，就像一根木头跟在根上一样，可是头一个星期左右，我觉得没什么用——一点用都没有。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 据说这两种冲动是野蛮人发展出的精致的个人装饰艺术的根源。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 这本书使一些高级教士说，他们必须根除印刷术，否则印刷术会根除他们。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔